冇希望就唔會失望

認同請正皮

樓主你有想有d咩希望呀

鼠仔熊